TBB 仲未派息？

4/14 應該派左？仲未收到

新手? 5月1先入戶口